建議向合資格人士派發現金8千元

建議向符合以下所有資格人士派發現金8千元

1. 年滿18歲
2. 在香港出生
3. 沒有任何購買物業紀錄
4. 月薪1萬至2萬5千
5. 過往一年並未領取過政府未任資助、福利或津貼

Check得黎舊行政費都咁上下